英外相藍韜文向國會提交最新一期「香港半年報告」

Today I presented to Parliament the latest Hong Kong 6 Monthly Report, (July-December 2019).

As my Foreword makes clear, the situation is of deep concern & the events during this period require a robust, independent inquiry to rebuild trust.

[url]
1271009684741390337[/url]

注意：本報告內容只包括舊年7到12月既事

唔好問點解無講BNO平權

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

呢條片係外交大臣同國會交代香港國安法，24分左右有講bno

仲有仲有，今日英國時間 Parliament 會二讀 Hong Kong Bill 2019-21，對上一次一讀係 25 Feb 2020

foreword 有講到

咁快9月啦？

但連登仔好多盲既會屌做咩份報告無bno平權件事

改左日子去9月啦

屌sor 柒咗，開心得際 9當6字睇，自膠1000

譚餵豬係香港半年報告之母

“During the reporting period, the UK was shocked and appalled by the mistreatment suffered by Simon Cheng...His treatment in Chinese detention, for more than two weeks, amounted to torture.”

“在報告所述期間，英國對鄭文傑所遭受的虐待感到震驚……他在中國被拘留超過兩個星期，構成了酷刑。”

點解無講bno?

因為舊年7到12月無講bno

一國兩制運作良好( 2020 version )

咁點解個時唔講？

用下腦

發現連登仔真係弱智

有講
Status of British Nationals (Overseas)
The events of the six months of the reporting period generated increased interest in
the status of British Nationals (Overseas). On 4 September, a group of British
parliamentarians called for the UK and Commonwealth countries to offer Hong Kong
people the right of abode as an “insurance policy”.
On 9 September, British NGO Hong Kong Watch hosted an event in the UK Parliament,
calling for the UK Government to consider extending the rights of BN(O) passport
holders. On 10 September, over 100 parliamentarians signed a letter to the Foreign
Secretary, calling on the UK government to urge Commonwealth countries to grant
Hong Kong people second citizenship.
On 15 September, several hundred protesters rallied outside the British ConsulateGeneral, urging the UK Government to “review the status of ‘One Country, Two
Systems’ and act against the material breach of the Sino-British Joint Declaration”.

其實我扮假膠姐，唔洗咁認真

Twitter條link

Foreword (Page 4) 有講架

There is still time for China to re-consider, to step back from the brink and respect Hong Kong’s autonomy and respect its own international obligations. As I announced to Parliament on 2 June, if China enacts this legislation we will amend the arrangements for those with British National Overseas status in Hong Kong. If China follows through with its proposed legislation, we will put in place new arrangements to allow BN(O)s to come to the UK without the current 6 month limit,enabling them to live and apply to study and work for extendable periods of 12 months, providing a path to British citizenship.

Sorry 睇漏左